警署警長以上的警務人員都應該展示編號

唔係話幫辦本身就冇編號咩

咁點投訴

唔公開
但有

有架
PI xxxxx咁